收養咗隻鸚鵡

朝早去睇醫生
喺診所後門見到隻鸚鵡喺紙皮箱

啲護士話喺門口見到佢

請教各位巴絲
有咩要做或者有咩要注意

利申:
因為診所個醫生唔肯留
所以我唔收就會由得佢自生自滅

想養呀
所以想問下有咩要做

好
唔該巴打